super robot war V PC版出左

有冇人玩?
玩download版淨係得英文望落好怪

p4一早玩完啦

有得揀中文